見到啲連登仔係咁屌人唔肯賣樓移民，寡人真係笑能左

你估人人都似你班廢青公屋仔咁一無所有咩，太陽照常升起呀
樓市gogogo

有錢先係移民
冇錢叫難民
你估連登仔有冇錢呀嗱起碼8成人未去過英國呀

你不如叫最近一年賣樓移民既連登仔貼張成交記錄同移民申請文件

連登最叻是蓋住重要部分手機拍照再SHARE出來

我都想睇有幾多連登仔真的做到既

就算無樓, 公屋脫離戶籍信我都想睇架

個個連登仔都在討論區SHOW HAND玩鬥大, 但最後玩白頭片架啦
你竟然認真

ching你咁樣即係想逼能死我地cctoy手足姐

有撚咁多人移咩，身邊好多同事吹奏要移民，點知吹咗咁耐都未quit，最近開始有人放風英國失業率高

移民一定有, 但唔會係潮, 亦都無法令樓價下跌, even 我估將來d 人會返轉頭, 加上支那資金, 樓市再升都唔係無機, 但大升我就有保留

我反而估其實真係會多人移，20-30萬咁上下
但好多唔夠兩年就會靜雞雞返黎

講得啱，睇好深圳樓

搵唔到食好多人會回流

根本無得估。股市日日破頂咁升，已經完全唔關業績同經濟事，印錢印到無盡效果。

我身邊已經有一個同事resign左,下年移去加拿大,計劃移民個d都係中產同有仔女同層樓在手多,不過要真係有返咁上下資產的人先會移,因為好多人唔願意係外國做低下階層,寧願做收租婆/公。

起個底一睇
打飛機打足幾個月好好玩咩

唔係一向都高